美國貿易代表團在文件中要求解讀

1.在2020年前降低貿易逆差從3500億降低到2000億，但是我不會賣給你最值錢的和你最需要的尖端科技設備~及其相關知識產權，而且我的盟友也不許賣給你（必須維持高科技禁運，雖然巴通我說了算），而且我沒有什麼大宗的值錢的商品和服務可以賣給你來平衡貿易，但是這我不管，你自己想辦法降低貿易逆差。

2.放棄你們的2025計劃，不許和我們正面競爭高端產業那是我的蛋糕，停止你們對相關行業的政府補貼，當然我可以對我的生物工程~航空航天~超大規模集成電路等領域給與巨額政府補貼，但這是我的事跟你沒關係。

3.不許你們對美國的農產品徵收報復性關稅，因為那會傷害我們的利益，但是我必須對你們的商品徵收懲罰性關稅，不許還手。

4.不許你們的紅色資本投資美國的敏感領域（怎麼個敏感法我說了算）但是我們投資你們的相關領域，必須全部放開，不許限制和報復，而且要在7月1日前大尺度放開外商~也就是我們美國的投資准入領域和控制幅度。

5.把中國商品的關稅降低到美國的水平，（什麼你們是發展中國家要保護脆弱的國內產業），這我不管，我不想跟你們爭論，也受夠了跟你們爭論你們是不是發達國家，總之你們有關稅壁壘，必須剷除。

6.我們每個季度都會評估你們遵守我們的要求的情況，以上條件你們必須同意，不然我們就繼續採取必要的行動比如加大關稅徵收範圍什麼的。

21世紀帝國主義

乜7帝國主義
支那入世承諾有無落實？

五毛學乜野9up.

香港立法會全面直選=>支那鳩up
普選特首=>又鳩up
港人治港=>又係鳩up

還返香港俾英國啦! 無恥支那狗!

而中國則希望保全自己的國家資本主義模式，並要求美國完全對中國的產品和投資開放市場，並向中國出售中方希望的任何東西

同支那畜講合約精神

支那話問題定邏輯問題？
我完全唔明佢講乜

五毛confirmed

大話精話人帝國主義
幼稚園都有教小朋友承諾要遵守啦，支那入WTO啲承諾呢?

就算係帝國主義又點啊，吹咩？
咁唔滿意呢個美國話事既世界咪移民去火星囉
一定有大佬做

即係點呢？係未f22/電磁炮呢類軍事武器都賣得

係五毛就要扑柒佢